[支爆]華晨汽車正式宣布破產

華晨中國 （01114） 母公司華晨汽車集團將於今日（20日）正式宣布破產。華晨汽車有關負責人表示，華晨汽車是次重組只涉及集團自主品牌板塊，並不涉及華晨汽車旗下上市公司及與寶馬、雷諾等的合資公司。華晨汽車又表示，寶馬作為中國最重要的合作夥伴，集團重整後有望實現重生，盡最大努力挽回債權人損失，又強調華晨寶馬仍然是其未來穩定的利潤來源，而且還將不斷推出新產品，擴大規模。

華晨汽車破產消息公布後，截至下午2時50分，華晨中國升8.5%，報7.5元。

華晨宇冇影響就得

Cctvb馮駿彥：消息指中国成最大贏家.jpg

自己品牌破產咁撚抵死

支那的會爆炸。支爆唔好俾佢停。

破產都升
股東喜迎破產

準備落鑊炒啦

破產都升係咩事

華晨寶馬

華晨汽車又表示，寶馬作為中國最重要的合作夥伴，集團重整後有望實現重生，盡最大努力挽回債權人損失，又強調華晨寶馬仍然是其未來穩定的利潤來源，而且還將不斷推出新產品，擴大規模。

點解佢講到好似致諸死地而後生咁?
特登破產?

咁撚樣都過到骨，咁恆大果幾萬億債務就...

trsf gd asset out b4 creditors bring the case to court...

想睇NIO 爆，然後睇住班人仆街
買支那股丫拿

有排都未爆

好彩玩開廣汽

你都好快比人屈毛

個次大陸揸車唔小心對落架寶馬
好彩對方揸華晨寶馬
賠八舊水整返架車ok

我的滑板鞋

係咪十幾年前同大台一齊拍歲月風雲嗰間，吹到好勁

自主品牌板塊

大陸中文鳩唔搭八

五毛入黎開工啦喂

摩擦 摩擦

係
仲記得 零部件 呢個term嗰陣大家先開始接觸

代表自家品牌有幾垃圾

純粹負NPV拉低其他合營子公司

好彩食開美心

好彩用開萬寧

好彩睇開cctv

白事當紅事

陸續有嚟

in 攬炒 we trust

零件要講多個字 極on9

呢d post通常冇5毛入

熱烈地彈琴

咁都唔明老破呀走數呀
借落一大筆錢唔駛還點會唔升

負債清零

破產係母公司，車廠係子公司，而且寶馬兩年後會增持子公司股票到75%，最後變成真外資大陸寶馬，所以升到合理

爆多幾千家最好

垃撚圾

冇野架 信貸評級機構加緊對大陸企業嘅標準 越嚟越少人買囉.....正路就係
不過依個世界都唔正路 重組完再上都係一大班人買

由P2P 到依加
爆咁多單 單單都大野
永世無後續留名跟追
差人幾百億條數點搞

合拍有劉松仁林峯個套？

叫人唔好追數咪得

破產借錢唔使還, 負利息變十倍純利, 升!

個間係吉利喎... 個logo 都一柒樣，同埋d 車款都一樣。

聽日等升

支爆兄係唔係已經睇唔到支爆